【為老不尊】葵涌七歲女童遭非禮 警拘六旬翁

昨日(16日)晚上9時許，警方接獲一名28歲婦人報案，指其7歲女兒於葵涌上角街遭人非禮。警方接報到場經初步調查，案件暫列「非禮」，並以涉嫌非禮罪名，當場拘捕一名60歲姓吳老翁，案件交由葵青警區刑事調查隊跟進。

有啲廢中廢老好仆街
會恰鳩啲細嘅唔出聲 然後抽水視姦哄埋去

28歲婦人

21歲俾人搞大左

mk妹